荃灣外賣仔增至4間(茶匠&巴巴站&咖啡灣&burgerland)

好消息！

外賣仔將新增以下餐廳既外賣服務：
Burgerland（合單優惠A區）、
Baba’s station（A區）、
茶匠（A區）、
咖啡灣（B區）。

鑒於唔少朋友反映QR code「唔係咁易掃」，所以依家可以係wtsapp落單熱線查看餐單啦！有夠方便的

外賣仔明白自己有好多不足之處，我地一定會不斷改進 越做越好！

黎緊亦會繼續搜羅荃灣特色小店，為大家送上美食佳餚

快d Whatsapp 61469599 嗌外賣懲罰我地啦

一個人送唔送

送，但好似要加錢

不如你直接問

61469599
Whatsapp

支持

區區都搞得唔錯

與其俾熊貓賺 不如俾手足拎晒

借推!

無論之後嘅香港會點, 希望大家都唔好放棄文宣, 一齊去做貼紙師!

荃灣好正勁多黃店

最近仲開咗間杜汶澤去食過嘅彩虹串燒分店係荃灣⋯

去熱門放post 曝光率高啲
我呢個沉沉地

咁幫你推多吓啦! 加油!

仲要係有黃店就搞到本土外賣仔，有啲地方無乜黃店，唔好講有無黃店外賣，連店都無⋯譬如住係田灣，黃店難搵到，手足話要行過墳場先去到食黃店。

一步步黎 搞好基本盤先

我見中西區搞得唔錯 越來越多鋪加盟 又成日賣晒野

收20%Markup 純for 速遞手足都合理，店舖又唔洗俾熊貓食價

上次叫過 已經唔需要再幫襯foodfucker 同埋 Delivershit

巴巴站好唔好食，上次經過9點幾仲好多人排

睇杜汶澤食過有讚無彈，杜生推介開嘅餐廳都係「黃藍是政見 好食是良知」。

又係杜生

屌佢老味，介紹完間間排到仆街，食開嗰間明明之前唔駛等咁耐

係啊 我去大角咀食佢推個間「走肉朋友」又係多咗好多客。